無國界醫生其實係咪一間非洲既廣告公司黎？

平時請d白人黎宣傳捐錢去非洲
家下歐日韓大爆發, 都無人出黎鳩up下

因為佢只幫窮國

不過宜家搞到咁，個條窮國出身既仆街要負一定既責任。
當然最大責任係支那人